入嚟挑戰鬥多負評

禾地00後糸醉高汁dick, 牛b死了

好想深喉抽插林鄭， 奶乾淨佢個屎眼， 最後 逼佢吞我啲精

屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳陳庭佳

屌你老母屌你老母屌你老母連尼住我屌你老母你嚟煮咗你老母你裡住

人呢

好撚低質嘅呃正評post

撚有呃正評？